7婆,你問全面封關係唔係等於要封埋貨物運輸,

深圳而家答你yes!

香港要發展本土農業

警務人員子女關注組

老竇老母日日殺人放火， 喺學校實俾人蝦啦。

唔俾人蝦就無天理

一齊成立個關注組救下佢哋
有冇人識警察嘅子女

7婆 你當人係寶死唔肯全面封大陸
人地當你係condom咋 香港一爆即刻割席